(武漢肺炎) 新加坡 被科威特政府列為"不建議前往"國家

科威特政府籲國民勿到新加坡, 因為"武漢肺炎"

Vincent Lee
@Rover829
Reuters: KUWAIT ASKS CITIZENS NOT TO TRAVEL TO SINGAPORE BECAUSE OF CORONAVIRUS CONCERN - KUNA
8:34 PM · Feb 8, 2020·Twitter for iPhone

新加坡 係最早封關既國家之一

但都已經太遲

坡佬

全球互割

香港人集唔到會，遊唔到行，但都重有方法可以繼續場抗爭

都唔算早啦

你哋d中國人冇用架.jpg

支加坡 支坡人

香港帶起潮流
輸出潮流(重返80年代光輝)

幫手推一推！

第二波工業行動即將強勢登場！召集各運輸界手足加入公會！罷工基金已經成立！

共享中國人榮耀

北韓 應該霸氣D

將全世界列為「不建議前往國家」

抵撚死，死坡狗

新加坡省 要還的

屋企隔離係隔離營 — 蘇屋x李鄭屋

支加坡爆得好勁咩？

chi-ga-pore

Not 省
is 特區
Special Administrative Region Singapore
簡稱 SARS

咪一鳩樣.jpg